根本就係親生父親嘅錯，屌咗個仔出來唔撚理😡😡😡

淨係識屌西，窮人生仔正仆街